建議將「雷姆係雞」納入小學常識課程

過氣

樓主老婆就是雞
雞list(排名不分先後)：
西園寺
美智留
田所惠
emilia

雞

循例都要講講，樓主指死亡筆記嗰嗰雷姆，樓豬重口味

收嗲啦廁所惠

樓主老母係雞

can't agger more

無依個必要
係人一見到雷姆都會自然理解到佢係雞

唔需要教

岩 對雞有基本概念既見到就分到

樓主最鐘意雞 沉晒船

小學有教雞係咩樣
唔需要再特別去教啦

我立即屌你老母

幾時改名做田所惠（G)

你係雞黎架